點睇利物浦尼隊波?

海鮮波?熱血?正氣?

利申:非利迷 但近排留意多左

鋤強扶弱，正義之師

以前係